喺上年嘅今日, 有一個好有才華嘅人死咗

Avicii